大家樂同大快活，邊個高質d?

入黎傾下

大快下午茶雞髀好食

關你撚事咩
兩間你都食唔撚起啦乞衣仔
自己食返自己屙嘅屎啦柒頭

大家樂早餐冇得輸

不死鳥最撚高質

慢慢

我都想比你block 五毛

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

無話邊間好啲嘅，反而覺得分店嘅新舊程度 同 食物質素 成正比。間鋪越新品質越高，反之亦然

乞衣仔

早餐點買先抵